爆晒瘡

本身自己油性皮膚 都成日會有暗瘡生但唔多。
最近走左去做廚房幾日 又焗又熱 一次過爆晒d瘡出嚟.. 好撚柒啊我搞到自己塊臉咁

潮流黎？